（清唱）點解我唱歌好似有野塞住係屎眼咁

係咪位置唔岩

推

有無人幫我通通佢

成句標題我見到窒住屎眼先撳入嚟
Click咗條link先知係唱歌
我係咪有問題

去錯地方啦ching

入嚟前我淨係睇到點解我好似有野窒住屎眼咁同埋位置唔啱
代表左咩

腹式呼吸、喉核向下

即係我而家向上？左

你覺得喉嚨緊咪係，試下對鏡練之後留意下喉核位置

冇用腹式呼吸（單田）
唔係用母語唱發音唔準都有關
音準要執
利申 技安d frd

約出嚟等我幫你通下